點睇ming仔最新個段片暗串連登?

不過佢又好似講得好有道理

講得好有道理
尻up